拍緊拖嘅你，點先知對方係你最愛？

認真
愛一個人究竟係點
要做啲咩先係愛嘅表現

有時可能係習慣
可能係感情
但總有啲人係拍好耐都有愛情的感覺
究竟點呀

有吵架嘅話，用我做例，我而家個男友，係會吵到哭。之前個d 會覺得吵下只係找機會散，又講得無問題

我經歷過一啲事 好難因為其他人而喊

屌你 而家要識嘈到喊先叫真愛

為佢付出 一定會感受到

肯為對方付出 又唔會計較自己付出幾多
剩係想對方開心自己就開心 掛

真愛既一吻 係會解決所有問題

quote by 史力加

睇下有無結婚念頭
因為呢個係關乎你 同一個人行一世的想法

就算肯同你結婚都未必係最愛
只係timing 問題

我自問自己都算係流淚嘅機率低。。

下？咁而家係會覺得自己為對方付出多，被對方誤會就好想喊

好想同佢行落去
就算對對方有不滿都會諗辦法包容
解決到就最好 解決唔到就忍住先
心情好時就拎出黎講下
就算佢對自己差都會想死守
分到即使有其他人對自己好 都淨係想同男朋友行落去 因為佢係隔離係最舒服
會想將來既生活
想為對方改變同付出
冇想試同第二個一齊既諗法
大約係咁掛 自己係咁諗

人生都未行完，除非你係先知，唔係你唔可能知道。

但如果講現在，我覺得係一種心態，唔係行為可以解釋，將來點變都好，那怕十年後唔一樣，但呢刻嗰個"最愛"一定無法取締，唔係比較完條件、經歷就可以分辨出嚟，係打從心底你就知係嗰個人，你心底會明確知道"閉起雙眼你最掛念誰"。
如果問完自己都係有疑惑嘅，或者你其實未遇到。

我都相信會有呢個人
但好多人覺得我咁諗白痴

我都想知
有時又會諗同佢簡簡單單咁就一世都幾好呀

有時又會諗佢乜都做唔好，
係真係近乎無咩做得好
同出那啲人比真係差唔多

唉，心入面好猙扎
有時甚至只係驚唔捨得而唔想分開
對愛既定義已經睇唔通

客觀事實係，
我全力以赴對佢有幾好得幾好
點計都一定係佢欠我

好可能會話你白痴嘅人，其實佢地都未遇到，只係遇到一個較好、較順眼嘅人，咁當然你搵到最愛但對方唔一定同你一樣睇法，所以現實唔多唔少都有妥協。

你計住邊個欠邊個，到最後只會記得佢欠你幾多

心入面難免會諗
但都繼續盡我所能錫佢
所以從來無開口計較，反而佢..
女人...

做咩都會諗左佢先

完全正確
利申巴打

我同佢一齊
我無盡力愛佢
我覺得唔夠愛佢
覺得要搵到最愛
但無一齊 又會唔捨得
開始無勇氣